英國班大陸人真係好撚煩

我諗嚟英國讀書都係想學好英國，但我個班有超過一半都係大陸人，不單止冇禮貌，上堂討論都用蝗話 最恐怖係你用英文同佢講嘢，佢都係用普通話答你 有冇巴絲有同樣處境呀

佢地圍威喂你咪唔好埋堆

已經冇埋堆，只係上堂討論都唔講英文

佢用普通話應你你咪用廣東話應佢